原來香港係一個ugly同dirty既地方

是咁的，今日去行大館咁啱聽到隔離一個應該係讀黎中一既細路係咁抱怨話想快啲走，跟著又話佢自己係係加拿大讀小學，唔會黎呢啲咁ugly dirty既地方。我想知其實係咪大部分而家讀緊小學or初中既人都係咁諗，真係諗到都覺得恐怖。

係

又話ugly同dirty但係大咗之後都係返香港搵工

佢無講錯喎
旺角土瓜灣dirty到爆
香港主流 design仲唔夠ugly咩

係加拿大讀小學返黎香港讀中學

又係既 真係多得啲人亂丟垃圾

講事實又點